当罗纳德·麦克唐纳注意到这个矮小的滑冰运动员时，管弦乐就像迪士尼电影中的高潮一样膨胀起来。 麦当劳的广告活在我们的脑海里，免租|MM卡里根| 2020年12月18日|食客 
 蟋蟀交配的高潮是精包囊的转移，精包囊是一个充满精子的蛋白质球。 小而安静的蟋蟀把树叶变成扩音器，大声发出求情的叫声 
 凯勒童年的高潮发生在1887年的夏天，当时安妮·沙利文说服她“万物皆有名字，每个名字都能产生一个新思想。” 5位科学家讲述改变了他们生活的英雄-第93期:先驱，艾伦·莱特曼，霍普·贾伦，罗伯特·萨波尔斯基，|，2020年12月2日| 
 相反，如果给予适当的关注，该系列的高潮本可以被显著扩展和戏剧化。 Netflix的《布莱庄园闹鬼》是一个关于如何驱除你的鬼魂的冷静、充满爱的研究 
 它被认为是你的礼物的高潮，所以让它有价值会有回报。 研究一个成功的高转化率登陆页面|Yasmine Dehimi | 2020年6月22日|搜索引擎观察 
 而正是在这个高潮部分，原著和电影产生了最大的分歧，也可能会让大多数人感到不安。 为什么《赐予者》电影会让这本书的粉丝们失望 
 (笑)我应该说:“嗯，这确实是一个高潮!” 艾莉森·詹尼不可思议的“双O”和“性爱大师”的爱情场景|杰森·林奇| 2014年7月14日|每日野兽 
 但是，当歌曲达到高潮时，海军陆战队爆发了。 为什么这些海军陆战队员喜欢《冰雪奇缘》——为什么它很重要|艾伦·b·奥康奈尔| 2014年6月27日|每日野兽 
 但即使是美国队长也无法逃脱现代超级英雄电影中可怕的一般高潮。 《美国队长》是如何几乎成功却以失败告终的 
 打击乐轰鸣如雷，木管乐达到高潮，镜头向上俯冲，我们看到了那块黄铜牌匾:橄榄园。 弗兰克·安德伍德不会容忍这个橄榄园的不服从|凯利·威廉姆斯·布朗| 2014年2月24日|每日野兽 
 来到加巴特佩，正好看到了开场、高潮和可怕的土耳其反击的结束。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 当她被她认为是她命运的高潮所压倒时，她已经是一个成年的年轻女子了。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 当一个非常无礼的警察以独裁的方式命令我“继续前进”时，事情达到了高潮。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 和这位神秘的表兄谈一谈，将是当晚胜利的高潮。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 她轻轻跨过图书室门槛的那最后一刻，可以说是青春陶醉的高潮。 祖先|格特鲁德阿瑟顿